## О проекте

Проект реализован на базе фреймворка Laravel (разворачивается стандартко с использованием composer). Фронтенд реализован с использованием Vue.js.

### Краткое описание

Парсинг файлов с логами nginx реализован с использованием очередей задач Laravel, что при условии настройки выполнения 
задач в асинхронном режиме позволит распределить нагрузку т.к. файлы с логами могут достигать больших размеров. Также 
это позволит организовать работу в несколько параллельных потоков.

Консольная команда для запуска парсинга: <b>php artisan parse:start</b>
